收到offer ,但唔够出席率

當收到offer ,但知道自己唔够出席率，可能畢唔到業，想死
我知錯啦，比次機會我啦
真係對唔住

够

機會係自已爭取唔係人地比你

俾次機會

一世IVE

有冇方法
我想讀

抵死

ching你呢個求情應該去IVE講而唔係連登

我認

抵撚死啦
够
返你嘅支那讀啦

真？
詳細d講個情況黎聽下
我朋友有類似經驗

支那仔都幫
等死全家喇你

抵死啦大陸仔

屌你老母 字都唔識 支那仔

Asso仔一樣唔識字？

其實我想撚下佢姐

咁順便同你講埋

個個係異體字
唔係殘體
鬧人前做下功課

btw

冇得撚你
有offer都冇閪用
咁鍾意走堂 以後唔洗上堂啦開心曬

係異體字又點？中國官方係用呢個夠字，正常香港用法點會咁寫？一樣係文化入侵

不嬲屌殘體字蝗語都係出於防止文化入侵，你喺度拎異體字出嚟幫個支那仔護航有咩意思？

邊隻閪眼見到有人屌佢殘體?
指黎睇下啦喂

講左啦，本來冇靚offer 打算唔要，所以都冇所謂
屌，點知今日收個我想要既offer,即刻想喊

收到紅磡IVE bse offer

紅磡IVE

我擔心

平時唔係咁寫咪姐係殘體
有咩分別

走去做技工，唔撚讀
到時走去捉住的AE，GE黎屌

完全封鎖「一日IVE一世IVE」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

異體字 不過咁岩俾大陸狗當簡體用

去大灣區發展囉

上連登講有撚用

死on9仔

異體字都比人屌 小學阿sir冇講過話咁寫都得咩

够你老母臭閪阿 夠阿仆街

同tutor求情 佢好人會諗辦法幫你補返堂 唔好人就冇架啦

一個offer咁少就唔好出聲啦

讀Ive都唔夠岀席率？
仲要依加先知？一係就你太黑人憎，一係就老師仆街無通知你

群？羣？
啟？啓？
呢4隻又有2隻字係殘體？

死返大陸讀書啦 大陸仔

鵝䳘鵞䳗

2個

先兩個

垃圾嘛

如果UGC就求阿sir
如果唔係求都冇用

2個都ugc 黎

仲唔快d去求
可以幫IVE增加UGC升學率
d阿sir應該都肯幫既

Btw 少過5個都係垃圾

我都係報咗3個咋wow
有2個都好好

冇計hku個垃圾yr1 所以5個

但我唔夠出席率
如果畢唔到業就咩都冇

ok 我得閒返黎IVE探你